覺唔覺女人用八達通特別叻?

成個手袋轟上去入閘機磨兩磨又會比佢拍到，我成個銀包拍落去就拍極都唔得。

不如問，點解平時會怕個手袋污糟，但又會肯放上部八達通機度磨